[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(14)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(13)

[size=4][Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)[/size=4

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(12)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

Hi
沖涼先

揮個手先，我而家仲單位數字爭持緊...

Lm

圖？

lm on9 hello hi okokok

另一邊未完

hi

sad 咗 原來過曬黎

訓喇 聽日再追post

有阿福快打玩

對啊

幾時更新嫁？今朝冇既

如果有圖一樣要加密

頭先00：00出

Patrick

單眼皮男生

早

早晨

冇人關心我 ❤️淡

夠鐘返學啦你

小你個嘴

可能你望到個個正仔係我嚟

香港人x鬼佬

高0怨婦

係咪想提早開年

快！

餵我食啊

撐大你個口

居港大隻鬼佬，高薪高職位，又識彈琴

錯post

Ho sweet

衰鬼

居港大隻鬼佬

高學歷高職位高薪，又識彈琴

同佢男朋友

加油努力比心機

唔得閒開連登，一開就見到開到14

巧 味

早抖 留個名 聽日起身應該推倒16

有冇西裝皮鞋控

no 純情小蒲精！

基本啦！

中環啲西裝友著得好淫賤

有有有有有

中環啲西裝友先淫，著西褲露哂自己屎忽成個shape，有時條J都露出嚟

大隻啲，成隻白裇衫show哂肌肉出嚟，有啲唔打底飛釘

被人非禮唔好呻，著到咁淫賤引人犯罪
Btw講笑昨

佢會好想比我屌

咪話我唔益大家，香港啲西裝友零舍淫

亞洲嚟講，香港人著西裝最好睇（倫敦金，保險地產除外）
見到倫敦金mk想作嘔

短褲做唔到西褲露shape感覺，同埋西褲布料質感

你估下

去一次中環金鐘就瘋狂視姦西裝友

痴漢

睇吓點著架姐

如果係我咁樣比人J會好尷尬

你咁樣比人j 你恨到啦

佢會覺得我地極危險! 仲有好多巴打狂瘋叫佢做老公

過嚟望我咪得囉 半點

老公

你冇咁樣J 佢咩

不過倫敦金，保險地產傳銷MK就不了
大大隻金勞,LV比比鳥頭
著起龍袍唔似太子

好想睇 唔夠膽

屌你又笑我醜

我真柒

又年齡歧視

筆劃撚

選我做妃啦

哎喲

唔知佢講緊咩

太子大廈某廁所係西裝友魚塘

召喚皮鞋控

日韓台支星嘅男人著西裝真係唔夠香港人著得好睇
我諗應該係香港係國際金融中心，自然識著西裝好睇

或者香港西裝師傅手工好，話晒有一定歷史

你都講得啱
日本職場好奇嘅
啲SALARYMAN著D SUIT有一種日式剪裁
初出嚟做嘢果啲就成日幫襯啲咩洋服之青山
好核突

再唔係就著到成隻鴨咁

新加坡大叔著西裝真係好正

唔好隨便拎我老公出嚟,ok?

同30歲比都極品過好多人

我就係佢情婦

個人覺得佢地師傅手工剪裁幾講究同著起西裝起嚟，做唔到香港人嗰種好睇感覺
可能亞洲嚟講，普遍香港人都可以carry西裝

今年目標，要腹肌同曬黑要三角泳褲印
Btw咁多gay都有泳褲印
利申BI

有咩吸引？
係咪有種直仔感覺

LM 終於個post開始慢 追得切

Both

割完包皮12日，快啲好返啦

係咪唔扯得旗

係

扯左會點

貼j圖

痛到扯唔起

姊妹們 做野

Gow

肉體同性上偏gay
情感上偏straight

姐係我

同女拍拖 偷食仔仔

喂 唔好踢爆唔該

點姐空少

我遲早會結婚，但去偷食

10偏0

我比粒大啲既

最憎
一係揀男一係揀女
點解要咁做

齊人之福

正

唔好ff 太多了

Ff下也好

Metoo

各有各好

咁你要左定右

我要一仔

上堂會濕 你信唔信

左右都係猛一,身高長度一樣呢

Carter Dane終極淫0

唔信

我要半點1仔哥哥

咁就左邊 我肥仔 果邊先抱得起我屌

淫零非一仔

是咪好有道理

你心底都係鐘意左邊

我之前曬一曬就有 泳痕天菜

如果我瘦我會揀右邊
啲零樣一好正

佢著西裝嗰套

你唔覺個反差好大
好正咩

有睇
佢對波同個股
人間性間

不了.... 見到零樣硬唔起

啱呀

大丁零樣最正

放學了

睇佢個樣同body以為係1，原來係淫0

小朋友快啲走 呢度好淫亂

肌肉0先正

小你個嘴 都話叔叔嚟

等你小我

淫零

放開那個小朋友！

讓我來

屌我啊屌我啊

係咪嚟先

來啊來啊 誰怕你

貼啦 等咩

等連仔

等我搵下先

自貼定乜

有好大個凶器

等你啊空少

高汁

屌死我屌死我

你選返韓仔啦
佢係我嫁

咪係！
自貼當補償

你地唔好再蝦佢啦

淨係貼俾我 當補數就得

滾

182cm報到

係小便呀

講緊咩

個個追撚含

你咪一樣

吹咩
唔鍾意就餵飽我咪唔追撚含囉

你一陣又餓啦

屌 正

同你試下先

唔要肥仔

可惜我不是

係咪睇錯人名

你係咪想入座

覺得你同佢差唔多 好大機會肥

大家都三個字
我係肥

佢排骨

我真係唔肥

我都誤會咗

唔想理你

哦哦係？
白滑嗎？

898

唔洗理佢

諗落都正

排骨仔

依嫁去操肌先
Gym rm 見

好彩我五隻字

頂

我要做中間個個

做人要識享受

0氣逼人

個個都係高0怨婦

同我囉

即係仲肥

趷高個屎忽任人屌

戴面具

從外觀嚟睇，大家鐘意割咗未割

我鐘意割咗

割左乾淨d
可隨時食用

有啲人唔洗割

未割好可愛

未

我係唔洗割

割咗性感好多，未扯時已經大大個龜頭露出嚟，好man，呢啲叫真男人
未割似細路

我冇所謂 係一仔就得

我自己原本唔駛割包皮，但照樣割咗

cam*

未割已經可以露得到

有無link？

岩呀 係一就衝喇

其實可以為咗美觀，衞生同持久度而割
我都反到但照去割

割完有無大碌左？

20歲割，應該仲有發育空間

感謝

agger

我同ex一拍埋就好睇得出個分別

你割咗？

只要係大屌就得啦

我無

不過好似1仔唔多理0仔碌鳩係點

等我條J好返，著住西裝被佢⋯

Who

182表示想識米9 top

[member]我係愛護波波協會既會員002 請勿性騷擾波波[ /member]

hi , i m back

返工返學時間都算靜，唔知轉頭會點

Y

咁你地感情同性生活係點

喂

吳巧拉

挽留你唔得既咩

割左真係好撚核突
簡直係一條唔完整嘅j
龜頭磨到同普通表皮一樣
大大個露出黎都無用啦
皺撚哂皮 木雕咁撚樣
見到都唔開胃
樣衰唔在講
敏感度應該係負數
幫割左包皮嘅j打飛機簡直係折磨
唔係話因為唔敏感耐射而打到攰
而係敏感位已經唔係龜頭度

簡單講即係你條J個龜頭已經無撚左用喇
唔睇得又唔function
不如你割個時順手切撚埋個龜頭佢？

係囉

靠陰影扮大隻？

我又食

幾正

你班淫0啊